MBP SSD有無得升級?

因為新款MBP無USB口嘅原因想買返2015MBP
見到有鋪頭做緊特價
128GB 8400
想買左再升級SSD
未知可不可行

唔得

可以，OWC有，但晤平、因爲隻SSD唔係普通nvme

我講緊2015年版

1500得唔得?
係咪唔同HDD咁可以就咁換

睇ifixit